加拿大有無吸取沙士教訓

03沙士係第四大確診

但好似無吸取教訓?